如果黃家駒未死，而家會係咩人

最近突然聽番beyond啲歌，緊住就冇啦啦諗呢個問題

係有傳說話佢假死去左日本
信不信由你

不如依家去將軍澳墳場掘返條屍出黎認下好無?

應該會係汪明荃個type舔共族（認真，唔好嬲）

覆緊你

我認同
不過應該似古仔或者星爺咁

可能性好細 當年出走日本就係頂唔順香港on9樂壇
一個人有實力 點擋都擋唔住